去新加坡兌換一問

想問下咁多位去邊兌新加坡紙最抵

atm拎啦

唔該巴打

個rate會唔會差D?

No? 重慶唔好?

可愛類

你無價(如果有33D)，如果冇，你懂的，我不說穿了

許記果到換都ok

個rate唔係show曬出嚟既咩

肥仔波一樣有巿場，別放棄，祝福你

我去到撳atm

銀聯啦